+++
Title = "محمد يونس"
image = "mohammadyounes.jpg"
+++
<p>مطور برمجيات، متخصص في تصميم و تطوير تطبيقات الويب، حاصل على شهادة البكالوريوس في علم الحاسوب الجامعة الأرنية في العام 2003، و هو حاصل على شهادة MCSD عام 2004</p>
<p>ابتدأ مشواره العملي في منتصف العام 2003 و عمل كقائد فريق تقني في نهاية العام 2004 و من ثم كمدير تطوير منتج في بداية العام 2007</p>

<p>لديه خبرة واسعة مجال تطبيقات الويب ابتداء من قاعدة البيانات و حتى واجهة المستخدم (Full Stack Web   Developer)
ساهم في العديد من المشاريع مفتوحة المصدر و قام أيضا بإنشاء بعض منها مثل AlertifyJS و  RTLCSS.</p>

<p>و يعمل حاليا كمدير منتج في شركة استراتيجيات التقنية الشرق الأوسط Technology Strategies</p>
